何必用自己的青春去調教別人的老公

一個女人陪住男人由唔成熟到成熟 但最後都走唔到去最後 女人既青春就咁浪費左

收皮啦

食屎啦 下下講青春
知唔撚知我地男人何嘗唔想做個天真少年郎?
就係成撚日要應付你啲八婆 配合你標準 先變到你所謂嘅成熟

戇撚鳩鳩

一個男人陪住女人由唔成熟到成熟 但最後都走唔到去最後 男人既青春就咁浪費左

呢個前提係你唔再拍拖先啱

咁咪唔撚好拍拖囉

唔知有無get錯

啫係唔用青春試下搵老公，等過曬氣30幾歲先搵？

靚的人才有青春,醜的人只有時間.